唔知由幾時開始 有手有腳都做到KOL

例子

Carmen ho

你有無？

圖

好似做雞 有閪就做得架啦

KOL 好快從事埋畜業

呢個？

kol只係做雞既第一步 成功靠包裝 包裝得好 個雞價先會升 到時先係賺大錢時候

駁唔到

唔止女 仔都係啦

點畜法？

巴打有見地

肯定有土豪開價

依個世代係講求marketing 做雞更加要明星效應 你唔出名搵鬼嫖你 所以點都要撈番個名 一係ig女神 一係kol

一係lol

兩位巴打都好有潛質做埋

真係搞唔掂 化妝教學無創意個個都教韓妝 白底紅唇紅眼尾。
話教快速妝容, 啲步驟多到不可思議
話推介化妝護膚品, 又唔整字幕又死要讀個爛鬼英文, 個個手勢又一樣樣
話推薦俾學生, 件件又百零二零

根本啲女本身已經有錢, 拍youtube只係想多啲人讚佢地靚, 好威威咁

真係寧願番去睇大佬B好過